{"text": {"hola": 73, "buenas": 21, "saludos": 122, "c\u00f3mo": 34, "est\u00e1s": 57, "necesito": 96, "ayuda": 15, "con": 26, "mi": 90, "salud": 120, "mental": 88, "me": 85, "siento": 129, "deprimido": 37, "puedo": 110, "manejar": 83, "el": 42, "estr\u00e9s": 55, "quiero": 114, "hablar": 68, "sobre": 132, "mis": 92, "emociones": 46, "tengo": 137, "ansiedad": 10, "y": 145, "no": 97, "s\u00e9": 134, "qu\u00e9": 115, "hacer": 69, "que": 112, "la": 78, "vida": 144, "tiene": 138, "sentido": 123, "estoy": 54, "lidiando": 80, "p\u00e9rdida": 111, "de": 36, "un": 142, "ser": 126, "querido": 113, "apoyo": 11, "emocional": 44, "mejorar": 87, "bienestar": 18, "muy": 93, "feliz": 61, "hoy": 74, "emocionado": 43, "por": 105, "futuro": 64, "triste": 140, "\u00faltimamente": 147, "enojado": 49, "lo": 81, "sucedi\u00f3": 133, "miedo": 91, "enfrentar": 48, "ciertas": 23, "situaciones": 130, "abrumado": 0, "frustrado": 62, "situaci\u00f3n": 131, "actual": 3, "gratitud": 66, "las": 79, "peque\u00f1as": 103, "cosas": 31, "agradecido": 6, "gracias": 65, "tu": 141, "aprecio": 12, "est\u00e9s": 58, "aqu\u00ed": 13, "para": 101, "m\u00ed": 95, "este": 53, "servicio": 127, "escucharme": 50, "agradezco": 7, "orientaci\u00f3n": 100, "brindar": 19, "contar": 30, "recurso": 116, "estar": 52, "disponible": 40, "adi\u00f3s": 4, "hasta": 71, "luego": 82, "nos": 98, "vemos": 143, "m\u00e1s": 94, "tarde": 135, "cu\u00eddate": 33, "tengas": 136, "buen": 20, "d\u00eda": 41, "pronto": 107, "ahora": 8, "hablamos": 67, "despu\u00e9s": 39, "puedes": 109, "ayudarme": 16, "asistencia": 14, "servicios": 128, "ofreces": 99, "darme": 35, "alg\u00fan": 9, "consejo": 28, "funciona": 63, "proporcionar": 108, "recursos": 117, "\u00fatiles": 149, "buscando": 22, "informaci\u00f3n": 77, "\u00fatil": 148, "sentirme": 125, "mejor": 86, "estado": 51, "\u00e1nimo": 146, "cuidar": 32, "actividades": 2, "hagan": 70, "sentir": 124, "bien": 17, "reducir": 118, "adoptar": 5, "h\u00e1bitos": 75, "saludables": 121, "mente": 89, "hay": 72, "consejos": 29, "mantener": 84, "positivo": 106, "trabajar": 139, "en": 47, "confundido": 27, "acerca": 1, "identificar": 76, "experimentando": 59, "revoltijo": 119, "perdido": 104, "emocionalmente": 45, "comprendo": 25, "est\u00e1": 56, "pasando": 102, "expresar": 60, "desconcertado": 38, "claridad": 24}, "intent": {"saludar": 6, "salud_mental": 5, "expresar_emocion": 3, "agradecimiento": 0, "despedida": 2, "ayuda": 1, "sentirse_bien": 7, "no_sabe": 4}, "response": null, "action_name": {"action_listen": 7, "action_restart": 8, "action_session_start": 10, "action_default_fallback": 4, "action_deactivate_loop": 1, "action_revert_fallback_events": 9, "action_default_ask_affirmation": 2, "action_default_ask_rephrase": 3, "action_two_stage_fallback": 11, "action_unlikely_intent": 12, "action_back": 0, "action_extract_slots": 6, "action_detect_emotion": 5, "utter_agradecimiento": 13, "utter_ayuda": 14, "utter_despedida": 15, "utter_no_sabe": 16, "utter_salud_mental": 17, "utter_saludo": 18, "utter_sentirse_bien": 19}, "action_text": null, "intent_response_key": null}